四眼仔真係好好j

點解柒頭加副眼鏡就會靚仔咗

多謝您

聽日配番副先

法國樓豬好重口味

樓豬令唔少矮肥柒毒重拾自信

樓豬係咪中意我

多謝

柒頭加眼鏡會靚仔咗
不過都係柒頭

關你女人乜事

？

但矮無得救

唔希望係

係 但靚仔咗

我鐘意女人 你又知我係女人

女人都鍾意得女人

咁又膠─.─

我本身都靚仔

笑死

我四眼

唔係笑話嚟啵

當我無講過

你個樣係啊嘛😂🤣😂🤣😂

本人戴唔戴眼鏡都靚仔

笑笑笑 笑你個波生毛呀

老花都係戴返好

#ugly lives matter

我都無波 點生牙🤣🤣🤣🤣🤣

Nmsl

屌你個pad呀

😫

好

咪逼我自貼嚟證明

唔好貼 未買洗眼水

我圖右

我屌你老母咪撚煩

帥哥fbi有女 你？

你咪撚再煩

我絲-.-

收嗲

靜啦

🥺🥺

ok 唔覆你個傻閪 追擊

驚到必咗少少尿。。

我有女架啦

關我咩事

又唔訓?

真

我都係咁話 柒頭點都係柒頭

非

賤格

最後幾點訓?

咩事

-O-O

點...

-o-o

雷歐力！

我頭大唔適合眼鏡
堅持左好多年到真係唔帶睇野矇先焗住配
唔想帶con簡個框試左成百款先終於搵到比較冇咁柒接受到既

圖

你有冇戴眼鏡?

con

肯定偷偷地j我

我唔係啊豬啊狗都j嘅人

🤓

你點都樣衰

絕交🥺

濛豬豬

濛狗

濛狗iq稱得上 十分之高超

傻子仲啱音

想睇啲人po眼鏡7頭上黎

不過同事實唔啱

比四眼靚仔抽插係我一直以黎嘅願望

同事唔啱咪老細啱

又老又細波

我都老咁你係咩

年青才俊

笑到俾人炒咗

我養你囉

貪我daddy有錢

我咪你daddy

let's be my sugardaddy my sugardaddy
只得你最讓我安心
更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

431 係到嗎？

再推絕交

唔敢啦

收聲啊

我配左眼鏡

四眼靚仔真係好好j

發夢見到樓主係咁send JJ比我